（絲打入）會唔會單獨同無feel既男仔睇戲？

會
唔會

好好兄弟既會
但前提係我同佢都要係單身

雞

有睇戲兵當然會啦

會，又唔使我俾錢 有人請睇戲 🍿🍿 仲可以屈埋佢請晚餐 無本生利！何樂而不為？

佢都對我冇feel咪會 有嘅就唔會

無feel連街都唔想同佢出
何況睇戲

點呢
我覺得單獨出街係一件好close既事
好多機會一齊坐/企得好埋

通常有feel
出幾次街
男就會拖手仔架啦
（好似係）

會。
前題係佢都對我無feel

主動約得你地出去會對你地無FEEL?
咪自欺欺人啦
想睇免費戲食免費餐咪認囉

Why not? Just frd (港女mode ON)

會 因為真係覺得唔會有野發生

會，因為條友好撚煩
唔想同佢出，推左3-4次都仲問
為左hea佢，以後唔好煩我，所以先出

最後做左我男朋友 一齊左3年半

死纏難打

其實我都係處於呢個狀態.
完全無興趣 --> 諗緊.

班港女成日比假希望班毒撚

通常出完，留意到佢啲細心位就開始改變主意
其實唔係想像中咁差姐

睇到佢個樣甜絲絲

唔會
自己睇仲好

好少野啫
當然洗費各自各比
人地特登陪我既就可能請埋佢睇／請食飯